連登最新風向： 聖誕節係零售旺季 要休戰 ！

你就想

凡是敵人反對的 我們就要擁護
凡是敵人擁護的 我們就要反對

咁無恥

出門之前 rt like reply
入去幫無得上Twitter 響新疆受迫害的Uyghurs 多謝美國議員！
個個tweets 唔過一千
快啲由底做上去
Rt + like + reply
#StandwithUyghur

Rep Budd

Rep Deutch

Rep Wittman

仲有！
意粉國都幫左我地唔少！
入去rt + like + reply (響最底）

(感謝list on Twitter!) 通過Uyghur Human Rights Policy Act

Twitter組24小時keep住更新
幫手retweet
㩒入👉
然後打 /task 攞任務

雖然諗下都知唔會
但
標題撚

各大商場都加強保安
俾人做下生意啦

休你老母

d藍店老闆上黎帶風向

淨係黃店開門得唔得

出街賀賀佢

係商場佈佳音唱聖誕歌